【集思廣益】做lab可以點WFH

屋企冇實驗室
Sample又唔可以拎返屋企
點諗都冇可能做到WFH

當間lab係自己屋企 食訓扑野都係間lab 搞掂

推